睇住屋企變黃

我幾年前問家母 有無登記做選民
佢答我 無啊 政治既野邊識咁多
係當年雨革我啊媽都係偏向中立 啊爸就淺黃

直到69至今 每次遊行都有出動 幾熱都行足全程
屋企無睇cctvb好耐 仲會識上連登 睇蘋果立場 成日同我講好擔心啲後生仔 遊行仲會行行下 指住啲狗當面屌佢老母
成場運動睇住屋企人向深黃邁進 真係好感動
最感動係前幾日講講下 啊媽同我講希望佢地張選票有用
我諗都無諗過 幾年後 我媽教返我咩叫公民責任

我真係好撚自豪出生於一個咁理智既家庭

光復香港
時代革命

文宣要加油 真係會感化到好多中立既人 我媽就係例子

不割蓆

大家繼續一齊努力

屋企已經進化到不與暴力割蓆

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

推

我媽由14年先登記選民, 到今年第一次遊行

雖然仲係和理非左膠, 但感覺已經係一大進步

比更多人知 大家既努力係無白費

兄弟爬山
和理非有和理非既作用

羨慕樓主
屋企人仍然係港豬自動維穩嗰種

所以點解我話好撚自豪

好彩係白紙仲可以染黃

我爸退休紀律部隊。由淺藍變淺黃。亞媽早幾個月仲講緊唔好理政治野冇事既，變成係fb 鬧班黑狗正仆街。多得元朗。

其實而家好多淺藍都慢慢染黃

你媽好可愛

好有家教:ching教育得好好

我睇住屋企變藍，越來越藍果種

咁既時勢都愈黎愈藍既 應該本身已經好藍

我爸應該都有份 佢係自動覺醒變深黃

真係好，為你感到高興
而我父母到今時今日都係覺得示威者係暴徒、唔好去示威、政治唔關佢地事....

我老母以前都係港豬 不過依家只係和理非 起碼有好過

生活係政見咁大出入既家庭 真係好辛苦

睇黎呢到好多人屋企都好藍

有冇得每日洗深藍屋企人既文宣group

老母本身和理非
佢今日同我講

：老母
：我

：尋晚有無睇直播？
：有阿。
：見唔見有人放火？
：見阿，沙田警署門口都有。
：係。
：笑死我，睇住班消防慢慢救，拎起個滅火筒噴兩下又放低，噴兩下又放低，慢慢黎哈哈哈哈哈。
：>>
：抵死啦得罪哂咁多人。

靠你攞到資料就sd比佢地 同埋成日主動提 不過有良知既人應該唔會仲係撐警

我媽睇live仲睇得密過我 而家成日sd片比佢 佢都一早睇左

修身之後係齊家!
除左身體勇武，個心都要
同屋企人一齊升級!!!!!

恭喜你

專業關公 記者會 歡迎Q&A

我都係

由作故仔撚傻仔

負皮都費事比你

太散...如果每日有張總結慢慢洗都仲有少少機會

我屋企都係一樣，兩老一直都係淺藍，由69開始不停同佢地解釋依家我地到底做緊乜嘢，到依家終於令到佢地變成淺黃，終於理解我地爭取緊d咩，不過其實最大功臣係班白衫，轉折位喺721個晚，佢地終於見識到政府、狗、鄉黑有幾咁醜陋，講起上來都要多謝佢地

Sd下呢啲 Facebook成日都有

呢個真 71好多中立和理非都唔太接受 佢地唔明衝立會原意唔怪佢地 但721真係令好撚多人染黃

咩group

你就好
我寧願唔好比我屋企人知有投票呢樣野

我都唔記得 成日有人share呢啲post Facebook好撚多 日日一開就見到呢啲post

投保皇既唔知好過知

咁好
我老豆不進反退

Push

咁啱見到 送多張比你 airdrop比路人都好

都幾羨慕樓主屋企
無論講咩都話肯定系示威者呢邊錯先啦
單單問佢721 對警方遲到39分鐘吾執法有咩睇法？ 就答我吾評論呢啲啦
每次都講到口水都乾埋 唉
而加見到佢地系fb到share 藍底page既野真系無奈